牛屎佬 你地真係玩大左啦

其實點解示威者咁和平只係拎水同傘呢d冇乜殺傷力嘅野打班黑警 唔係因為我地on9懶和平主義
更唔係因為怕拉怕有案底
只係因為佢地有槍

如果你地以為棍同刀可以贏到
你地就係太天真了

前線做任何野都要小心
唔理你地做d咩 都會支持
最重要 有命返黎唔好有事

你諗多左,
對住自己兄弟又點會開槍,
警黑一家親

?

算吧啦，仲係太多人左膠大愛撚，
淨係識得講得1個人唔夠打點點點，
示威都唔係得1個人去，還拖就講1個人唔夠打，
比支長通班人都唔敢舞

班垃圾社團快d去埋九龍打人啦，我日日著定黑衫等你，只係琴日個個無武器，否則你班垃圾可以入定醫院

唔好話打就打
聰明人用返聰明d方法
先計劃後行事
唔好同班冇腦黑社會咁冇計劃9打

其實我講示威者vs黑警